[文宣]cut夜馬根本係政府同馬會聯手做場戲，要醜化示威者

攪馬會文宣一出已經大把手足話唔好攪，到12點後主流聲音都係咪攪
但馬會已經拿拿臨宣佈cut夜馬，班無腦廢中廢老會點諗?
一定係你班廢青攪出嚟

事實上，手足根本乜都冇做，乜都冇講，根本係政府做假風向，扮晒嚇親馬會，就取消夜馬
成件事，我哋半點反擊能力都冇。

呢個moment，我淨係諗到可以咁，
做返文宣，貼連儂牆，話示威者無諗過攪馬會，話成件事係政府自編自導自演

有冇巴打一齊入嚟傾吓點拆?

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

真 好鬼

真 但唔洗拆 做返主線

完全咩都冇做過，而家就全世界都以為我哋攪停
呢件橋真係好毒，有冇高手一齊諗吓點拆?

好簡單姐今晚冇人去馬場咪冇得入手足數囉
由得馬會同黑警自己柒

平日都無咩主線做 文宣兩邊都可以一齊做

取消左

文宣可以cap返手足啲連登留言
全部都係叫停呢件事
要俾班無腦知單嘢有幾賤幾黑暗

馬迷去圍馬會

已經取消咗場馬，啲人入晒手足數了

琴晚我睇歐聯五點先訓 完全無人講過馬場
今朝新聞就防風話取消 然後大家話唔去就取消埋

去馬場把撚咩屌
你無馬跑關我撚事咩

要拆，要俾公眾知對家幾賤，要冇人再信對家

連九鐵出軌都可以話係示威者搞，人講咩佢地都信嫁啦

ching呢個cm好重要，根本係政府自編自導自演

6月到而家有乜野唔係老屈入示威者數
訓左幾耐

幫班牙叔戒賭

你都講得有啲道理嘅
但呢單冤枉得好緊要，後果嚴重過之前姐

以前老屈封站，炒車乜乜77，影響幾咪嗰三幾千人
而家佢直接cut夜馬，好屈機地攪到半個香港咁滯

文宣照做 但唔洗太緊張嘅

結果就係將藍馬迷變哂黃

不戰而屈人之兵

示威者跑馬唔得 整係買何妖對家 屌佢隻馬又唔得既

真。冷氣軍師
上網講左兩句就令到馬都無得跑
笑撚左

總之冇五大訴求就不停吹雞攪馬會

理得佢
咁小事都搵文宣組拆，你估文宣組好得閒？

吹啊 係我哋又點 乜野醜人都做咗 唔差在

推晒落何妖到啦 一意孤行要出馬 搞到而家馬會被迫取消賽事

831後都唔知對家幾賤既
今日就唔會信 冷處理即可

其實有咩所謂
咪話返比佢地聽根本做唔到馬照跑舞照跳
話比攬炒 緊係連馬都唔比你跑
同其實可以文宣下第時又係政府鐘意叫停就停

同意

講真我覺得入去既十個有八個都唔係黃

勁

推

啲人無腦就算你有晒證據，成件事幾唔合邏輯，佢哋都係唔會信我哋。
佢哋潛意識就係有咩事情都係我哋搞出嚟，even我哋乜春都無做過。
唔好花時間去解釋俾對家嘅人聽，主力做番929文宣好啲

機場最好就做到咁
唔洗出黎但警察/政府自己封機場
話唔定馬會係新戰事

咪就係，都唔知驚乜鳩

一定係
因為一國兩制，五十不變，馬照跑，舞照跳
一定會俾對方上綱上線，話馬無得照跑

但應該反擊，DQ何妖馬會會員資格
何妖而家禍及會員

同埋馬會直接取消一場已經可以，不用取消整晚賽事

如果賽馬會咁樣玩，馬會要留意埋知名的藍絲馬會會員先得

咪係 d廢老唔係同路人 而家變相制裁埋班爛賭鬼 笑撚死

馬主擔心d馬食到teargas咋

tg後生仔食下就好
馬食左有病點算？

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

會唔會係上次機管局2.0

冷處理,文宣從來target唔係藍

何妖唔出咪冇人搞馬會囉

何君堯搞到我冇馬跑

入何妖數咋喎

江湖傳聞，馬會一直都想今晚一場七號隻馬嘅馬主，退出比賽，可惜馬主唔肯。所以，馬會索性取消今晚比賽。馬會暗示原因，係催淚彈煙親啲一千幾佰萬嘅馬，保險係無得賠㗎！

何君堯導致

馬會係咪有權安排之後出賽馬匹??
以後唔比佢出賽咪最好安排

勁多post叫人圍 仲上哂熱門好多好評
叫人唔好去又比人屌咩中計撚

我聽到茶記阿叔屌何妖喎，話明知有人搞你就咪撚出現累街坊，叫馬會DQ咗佢隻馬

大家落街扮馬迷屌何妖

呢個幾好

係咪咁容易醜化呀？

點解要拆？
點解要令馬迷同情支持？
我哋自己做自己野
民意轉向一早已經分晒邊
唔需要再著意呢啲芝麻事

唔洗理

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇自由行 係[ 中國政府 ] 留難中國人簽證

冇馬跑 係[ 何君堯 ]私人事得罪人 唔肯自己退賽

有示威 係因為[ 政府 ]冇正面面對市民訴求

人地話人場睇馬佢都要cut
咪即係老屈囉

唔使拆，入晒何妖數
次次佢出馬就放風支持佢

好多廢老藍絲係賄徒順便分化埋佢地

明明就係香討班廢老話要搵千幾人去私了示威者

明白大家諗乜了，
//民意一早歸晒邊，所以都唔怕對家抹黑//
我只係唔甘心姐，
香港加油

最衰都係何妖！

你估馬會同班馬主傻。。。

劇本啦 同黨鐵封站包輕鐵拍卡機一樣

關手足咩事？
係何君堯累街坊

我諗本身係黃的話
都好難因為冇馬跑而轉藍
黃絲馬迷應該會知係何妖累街坊

至於藍絲係唔係都屌示威者架啦
根本唔需要理
反而有機會因為馬會亂9咁黎或者何妖累街坊而甩甩地色

呢個要推

行過馬會 D阿叔屌撚緊何妖啦
醜乜鳩化

大家都係針對何妖啫，邊個唔知何妖係元朗恐襲黑手

藍屍狗係撐政府無論點都唔會改變立場㗎啦
講咗幾多次我哋唔係要爭取牠們支持

你係黃，自然知係因為何妖隻馬
你係藍，取唔取消都屌你

中立？唔好戇鳩啦仲邊有

搞多幾次等馬會取消賽事都係一件好事，又可以入晒何妖數順便分化埋班藍絲腐老每年正苦又收少左稅。
出奇蛋，一次三個願望。
正呀喂！

好似好多人都抱住"民意一早歸邊"呢個諗法
我個人覺得咁做好危險，呢個時候行錯一步真係可以改變好多嘢

落去馬發悔氣屌兩下何妖搞到冇馬跑
賭仔信到十足十啦
到時一傳十 十傳百 係人都知何妖搞事

醜化係要睇普羅大眾既觀感…一面倒既，只會玩出禍。

有咁簡單，仲唔日日吹行黑警做白警咩…

食緊茶記，d 伙記食客都一致話何妖累全家wor

唔覺 好多人都係賴何君堯

跑少日真係咁多人care咩
成日夏天冇跑馬咪又係咁

梗係瀨落何妖度

Ching你好撚離地

我覺得單純有班有錢佬睇唔慣
認真其實馬會賺最多係佢哋
冇可能為左區區一班示威者cancel一場馬

你都識講班廢佬會點諗
佢地點諗關我地咩事
實際上真係無人去攪
馬會自己停
關咩我地咩事?
仲有我地全部人係呢3個月都歸晒邊
點解仲驚班廢佬點諗?
根本唔洗驚

係會咁撚蠢覺得係關示威者事既，仲有得點拆

受影響既多數係廢老 用返佢地套logic說服佢地
何妖都唔識顧全大局自己退賽 而家一個累全家 正一害人害物

馬迷又唔係美國佬
洗撚理佢

咁都信係因為示威者而停既都無乜腦
無得救架啦 由佢啦

我哋帶返何妖呢個始作俑者出嚟就得

無話醜唔醜化
講咗二百幾次要歸邊一早歸咗

呢個時候仲顧形象
簡直係思想大倒退

咁真係冇搞過馬會喎

你晏晝cut 夜馬

咁都可以話「示威者搞事導致跑馬取消」?

我覺得唔係
除非你武裝起義推翻前朝，否則每人嘅立場隨時會因你做嘅事改變

咩都無做咁都屈到就好勁 以後咩都屈得啦

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

塞馬場竟然嚴重過塞機場塞黨鐵?
幫d廢老輸少d多謝我地潻啦

唔好理 冷處理

屌on99

咁你今晚企落街大嗌馬會消息賽事唔關抗爭者事架
幫義士洗返白囉

痴線，唔通你學藍絲廢老周街斬人又冇事咩
屌on99

澄清唔關事都冇人 唔信都係唔信
反而引來注意力
只要唔好理就得

乜都講慳返啖氣盲無用既
你睇下波台班兄弟幾識玩
SPIN晒去何妖
真係有馬迷認同

係我on9

咁期望今晚見到巴打落街宣傳幫手足洗白

本地:
黃既唔會因為場馬而轉藍 賭馬又唔係贏撚硬 取消咪退錢囉
加上大把黃既依幾個月出錢出力 會同你care一場馬?
藍既又唔會因為場馬而轉黃 佢係咪痾屎唔出都照屌示威者 理撚得佢

外國:
屌你取唔取消場馬關我撚事

結論: 唔洗理

佢死都唔退賽
啲阿叔似係會屌鳩佢
多個吊鳩啲示威者

我想講唔好再話"已歸邊"就做乜都得姐

馬會助攻就真啦 只要有何妖隻馬落場 就吹風去馬場賀下佢 只要比班賭仔知道我地目標係何妖就得

根本就係何君妖

唔洗咁多口水， 比以下信息d 藍屍就得：

以往咁多日冇何妖隻馬=如常賽事
今次有何妖隻馬=全日取消

由佢啦 企曬邊 邊個重會比政府影響到

廢老都要理
好心啦，明眼人都知係何妖條仆街陀衰家，咁都睇唔透就由佢啦

個個屌鳩何君堯咋喎

唔好傻啦，3個幾月喇，除咗班淺藍呃埋自己扮中立之外，全香港仲有邊個未有明確立場呀
我唔信會有同路人因為跑少場馬就黃變藍

隔離post話驚d馬食催淚彈

咁佢計錯數 馬迷一定係屌何君堯

洗撚拆 你無做佢都屈你架啦
今晚小心d早d返屋企
班廢老無馬賭隨時落街斬人

咁你拎d咁極端的例子真係冇野好講

up